IPhone跌咗落廁所 仲有冇得救？

試過用風筒吹 放入米缸都開唔到機

買過部啦巴打

廁所咸水就無救架啦

一開機咪gg囉

啲相拎唔拎得番

就係因為你心急 試開機
唔開機咪無電流咪唔短路囉傻豬

你一定係因為跌咗落去唔係3秒內執番

你不如問下米缸啲咪仲有冇得救啦～
廁所水洗米

咁都跌得 係你無得救

如果開到機，快啲去放左佢

冇啦 冇啦 米缸D米冇啦

你擺米缸但又咁快開機究竟有咩意思

放咗兩日

下星期上華蛋

$8一個月都慳